何君堯佢老母 is down

You better watch out
You better not cry
Better not pout
I'm telling you why
何君堯佢老母 is down

屌跟住唱咗出嚟

岩音喎

笑死 唔知點解唱埋出聲 最尾個句仲picture埋佢個樣

YEAH

好歌 比個like你